再見不到也許人生少不免

本身都只係見過幾面萍水相逢睇來都係無緣再見
祝你搵到鍾意嘅女仔啦

你唔再試下又點知

不知跟他何能再見面

其實琴日係街撞返你果陣我好開心架
咁都撞到一個我以為見唔返既人
但係你唔認得我，我又可以點呢

體會到月與倒影的距離

我冇怪你唔認得我架
我只係怪緊自己點解要對過客咁上心

明明彼此都係過客，點解最尾都上曬心中曬毒

點會唔認得你...

但係我望住你果陣你一臉疑惑
而且我地對望完你一秒都冇停低，繼續兩手fing fing越行越遠

我有對住你微笑架，只係口罩遮住左

你知唔知我行到街尾就忍唔住擰返轉頭喇
可惜你無望過黎

冇望過黎果個係你
我一直企係原地望住你，你入隧道為止都冇擰轉頭
你入到隧道先擰轉頭搵我有鬼用咩
但點都好，你一定要幸福呀見你之前做過黃店，咁第日係煲底除罩既時候我地再見啦

黃金廣場內分手
在時代門外再聚